外國返黎 覺得香港人同車都惡過人

係外國冇紅綠燈既馬路 即使架車行緊都會停一停讓
今日係元朗過緊馬路 架車老連咁遠都要呠9人
仲要望實反我 點知渣多步 咪又係要等前面架車過

第2 行街 好多人都鍾意直行直過 尤其啲年紀大既
完全無視相反方向既人 再自私啲既 大家撞一下囉
發覺香港人真係好鍾意唔讓人
有次係外國 我急步行 前面有個媽媽 佢見到我行得咁快 讓我行先 我講完thank you 佢再同我thank you
心諗 係香港... 條友一定細細咁講 行咁快托咩@@

想問其實係外國文化太好 定 香港不嬲都係咁

無係外國長住過
香港不嬲都係咁
尤其係廢老廢中
我都成日心入面屌佢哋無文化無做人嘅素質

素質

廢中廢老啲支那劣根性眼中只有自己
外國人明明我行得太快，迎面pathing一樣都會互相sorry

好多人話呢個支那詞
但我上通識堂老師解釋話素質 質素係唔同意思
我都唔知 唔好屌我

香港一向都係人讓車，呢個你揸過車就明，係旺區車讓人其實行都行唔到
第二點就有啲莫名其妙
香港人一向都行得快，有人要過有咩咁出奇，唔知做乜尻你會ff人地話你行得快
同埋外國有時讓你行先因為佢地有啲小路係夠一兩個人行，香港好少呢啲路要停低晒後面先過到
你去啲urban setting既城市其實啲人一樣咁西

唔好意思 打得咁清楚都可以話我FF 搞笑喎你

特別係d港女。迎面行永遠唔會讓你

臭西

你肯定無去過大陸

香港司機個個都係咁
其實近近地澳門已經差好遠 禮讓好多

「心諗 係香港... 條友一定細細咁講 行咁快托咩」